分手應del所有ig相？

個心好痛好痛 一開ig 見到d舊相 所有回憶爆出嚟咁 每張相都有一大段故事

無謂再睇

ig依家有得收返埋啲post得自己睇到，人地睇唔到

自己呃自己

直情係del唔落手 del左一張 已經冇力再del

我連archieve都「禁」唔落手

到真係放低，有冇呢啲相都已經唔重要，淨低嘅係曾經

長痛不如短痛 我之前都係搵個fd個我del

Send 去自己email到
之後del

會唔會話有機會復合

應該冇 好決絕

試下del左ig個app先，過一排再處理啲相啦

冇謂折磨自己喎巴打 del

喊都喊唔出了

拍左幾耐 唔好刪相住 典藏先啦 過左排適應到先刪

我明白 仲試過因爲咁成半年無開過Ig

唔怕喎巴打 我都有1000鳩2000張相係部電話到唔敢del

人係犯賤架 自己會忍唔住開email睇番

俾個動力自己，快啲用一個新既打沉舊個個。

成個刪咗去
就會發覺一切都係浮雲

覺得辛苦咪唔好del囉 del左ig 係真有用